見到三行既香港車牌

xx
xx
Xxxx
貼相實比人屌